以後哥哥姐姐去現場之前去M記買定10幾個包過去

見到D細個既,塞比佢!唔好問只要做!

唔好塞班細路食金拱門喇

唔建議, 驚有人加料屙嘔甚至死人,
寧願塞四草野叫佢買野食好過

見到咩就買咩啦盡之

講真, 出到黎就算係人地塞枝水俾我我都唔敢飲

推

係前線飲水都無時間 仲邊有心情食包?

密封包裝既野好D?

性價比最好又方便

唔一定係前線既 中後面果D都可能冇時間搵野食

熱野會唔會好D?

就算唔屙都怕變壞
所以最好係買獨立包裝食品
例如energy bar
唔怕屋企人裝香會污染個包
大家知咖啦，啲麵包好吸味

Energy bar啦

能量棒？
到時個個買包食唔哂咪又係浪費
有錢不如買冠幾支寶礦力好過

各自努力 多謝手足

腎上腺素一高唔會識肚餓
買軍糧就得（紙盒裝得力素！！！！！同energy bar個d）
放學先會食到正餐
寧願有多啲水資源

密封包裝同埋冇乜汁嘅野會比較好

同埋咪撚再食仆街金拱門，罷食呀

消化餅加水啦

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

呢隻食過，幾好味亦比較平，好似超市賣廿零蚊盒有4條

可能同時間買啲能量棒比較好，因為啲包如果放咗一至兩個鐘之後冇人食會變，加上而家天氣咁熱。
唔想好心做壞事害手足走去廁所

係咪唔記得咗之前義士係金拱門俾狗打
金拱門話無cctv影到
咪撚再俾我睇到人食金拱門

曾經發夢係中環有人斬料叫我拎俾其他人食
跟手我放物資站
我屌 心諗 你係好心但人地邊敢食
係半隻豉油雞同叉燒

一擺就變 同唔熱 感覺變左好浪費
中年人買的

會唔會涷哂

要快囉同近囉

隔離post話阿信屋$3一條啊

呢隻唔係幾夠卡路里，但係健康既

叫班細食M記咁唔健康

我屌

頂住先
尖個啲會好啲，但未必提供到太多
呢隻另配朱古力補到多啲卡路里

心領啦
其實大家再三諗下，其實唔係咁安全
一嚟你地拎去都係「山保人」，噉樣人都唔知信唔信你好，又驚你會趁佢食嘢除口罩影佢，又驚加料乜乜乜
用個第個安全啲嘅方法啦

定係去現場買凍飲好D?

唔好買埋乳豬
食大鑊飯加餸咩

其實都認同打緊係唔會餓,我都係成日冇食過野都唔餓,可能凍飲先係最需要

Snickers得唔得?超高熱量 獨立包裝防污染方便食
但大條既我買過最平都要$7.5

呢d留返真正光復香港大家可以除低裝備坐埋一齊食飯個陣先食啦

買都係買獨立包裝
一陣D死黑警便衣放埋D唔知乜野粉末入去
一接左諗住開黎食就拉鳩你就仆街

放幾個星期都唔會變壞

winter on fire 即場煮食

呢隻唔係俾人減肥食ga咩
利申 以前想減肥 o係759 買過

喺現場根本無可能食嘢
一食嘢就要除口罩
畀人影到樣咪仆街
況且有機會畀催淚彈污染

候強請大家飲野都大把人唔飲

上次食完lunch下一餐已經係3點，凌晨三點

俾錢俾人影到咪捉蟲

想瘋狂啪雞柳

M記 親共加唔健康
仲話比細路仔食

energy bar/獨立包裝嘅食物會比較安全
一係俾coupon佢地去買

想幫幫前線/在場示威者手
[集思廣益]香城online小地圖app

買杏仁cp值高d
兩磅好似七十幾蚊
勝在夠方便速食解餓

老老77 都係gear/食物劵最實際
係現場咁tense 未必有心情食
到時盞晒嘢食

但係energy bar呢D 好難食得落肚

健身增重粉, 含多種營養纖維, 整桶比佢地, 冇得食時可以頂下, 帶上前線做補給都ok，而且價錢平可以沖好多杯!

推即食食品
即食火腿個啲
前線會比較想食同得閒會食

買定驚容易變壞

現場唔會想食包

同意，而且胡椒彈做調味唔健康

抵制M記呀！！！

紙包飲品仲好喇
發夢係前線口渴好想飲甜嘢

買堆忌廉檳得唔得獨立包裝

其實係咪可以搞煮飯團？

Agger我寧願餓死都唔會食金拱門

香港金拱門係中信嘅喎

呢隻好好食

說好的罷食M記? 大家唔記得左旺角單野???

Le隻增重粉兩殼已經咁, 上前線補給沖來飲ok
二百至三百蚊一大桶

我是但係街執水飲

之前有次港島遊行有熱狗

支持

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

叫佢飲一啖先ma

華御結啦屌

你當前線食風㗎？

呢一類Energy Jelly更好 吸收快 仲可以補充埋水份 行山必帶

agger

哩個哩得過
班小朋友有可以食飽又唔洗驚無錢唔好意思

之前買過，唯一可以做嘅野。派左好耐先派曬

好似要雪？

買呢個?

推介前線沖增重粉飲, 力量一定夠, 好過寶礦力
重有要用葡萄適啫啫樽, 唔洗拎蓋慳時間

米撚幫襯金拱門啦
推energy bar/朱古力
同埋見有人講in jelly係咪都諗得過？
始終密封包裝食果個都安心啲
同埋揀啲細條狀既可以喺下面塞入去食

塞錢+1

正常人都係忙完先會肚餓

哩隻都好好食
不過唔係太多地方有

其實食下腸仔都幾好 雖然唔係主食
但可以當小食 同冇咁乾
我食上癮

真 狗也不吃

塞錢人地仲唔好意思

未開過就唔洗雪，開左盡快食。

其實直接塞錢俾佢地食飯好過啦
學樓上話齋，真係難保到時有鬼加料
到時肚痛肚屙都少事啦(前線-1)
一陣塞左啲精神類藥物入去，班後生仔覺暈暈地又死頂
喺戰場就真係一個唔好彩就
至於俾人影到俾人話有金錢輸送咪俾佢影俾佢唱囉
而家無證無據咪又係照唱出黎遊行收左錢果班個腦壞左架啦
法律問題就更加唔使理啦基本上去得現場都犯法架啦

如果佢地有錢剩下次出黎之前自然都會食飽飽先出黎
當然如果有心人買埋gear去現場就幫佢地慳多一筆啦

大家記得下次改用啫啫水樽

612有人買左20幾個m記 但冇人敢拎 大家都怕尷尬

其實有個問題係可能附近食店已經收晒,想買都買唔到

波仔同ok飯飯掂都好平而且冇開封

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

屌，去到現場重點會食支那金拱門
好心你哋唔好淨係諗點方便自己，諗吓前線實際需要啦
個思維重停喺雨革佔路，大把時間空閒分物資

1.點食？除gear食？
2. 喺邊食？物資站？前線退到去物資站個位，物資站早就撤咗
3. 邊個敢食？點知有冇加料？
4. 真係食得？煙燻金拱門？
5. 你咩時候買過去？講得出買金拱門嘅，天未黑就走咗啦，真係有時間食，食完坐兩日廁所都似

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

同意直接 塞錢最好

大家前線沖建身增重粉，營養夠同方便

大家有心就買d獨立包裝食物比較好，唔好亂食陌生人既野，小心俾不法分子混入加料

睇到你呢句又眼濕濕

我都派左around 2個鐘先派曬20個

唔好痴線啦 企過前線就知你根本唔會想食野
只係諗 攻 守 走 走個陣仲要諗點走 點食呀
戰前食無咩所謂 開始對峙個陣就算中場休息都食催淚彈食到傻 仲想食野

食咩都好，記得罷食中資m記。
每次發夢見到m記咁多夢境人排隊買嘢食真係⋯

話直接塞錢嘅係on9到不能再on9
連企路障前面都唔敢嘅，點塞？又塞落物資站？
然係等人影相作新聞，話我哋係收錢做嘢？

水動樂加M記現金卷會唔會好d

雪藏味更佳，常溫保存係無問題㗎。而且可以放褲袋，唔怕壓碎

所以我話係出黎之前食
你要知道有啲後生仔會餓得咁嚴重
係因為無錢所以晏晝飯都無食就出黎...

癡線啦，我喺小隊做醫療兵，順手都會買啲嘢食比佢哋
點都捉佢哋返嚟食嘢㗎
餓到手軟腳軟，打條春啊

唔想比錢佢地賺
寧死不屈

真唔知點解真係唔曉餓
雖然有飯黎到都食得落但連平時肚餓嘅感覺都無

之前都有帶定一盒energy bar，起碼易帶同天熱唔會變壞，
元朗恐襲同黑警狂射催淚彈後，好多鋪都落嗮閘，真係有錢都未必有嘢賣。

[香城online]傳令兵的技巧和心得

買果啲嘉頓蛋糕好唔好
可以擺到一兩日

個人緊張所以唔餓
唔等於真係唔餓架

前線手足點會企路障前面
如果有心塞錢嘅話行前兩步俾俾完即刻轉頭走唔係好難啊嘛
你都識講影相作新聞啦，之前作得少咩
籌個旗買物資都俾人影相話出糧啦
到今時今日仲信收錢行出黎嘅人仲有無需要理佢地啊

七仔飯團/華御結會好啲包好難啃

所以咪話囉，連路障前都唔敢企
去邊度搵義士啊

我琴晚發完夢半碗飯都食唔落

罷食金拱門 買到出去都無人食

有啲係唔飲得，for救火用

好似幾貴下

得力素 琴日食完有奇效

經常都係咁，沖完涼先醒起未食嘢

所以暫時華御結真係最好

有時胃痛先醒起未食飯

唔該唔好再用612朝早/雨革嘅思維諗現場啦，全部脫晒節

慘

企定定等狗打過黎(打到過黎仲要盡頂
同埋快閃上黎講兩句塞錢調頭走嘅壓力又點有得比呢
仲有狗打過黎其實氣氛會蹦緊好多
唔會無啦啦除哂口罩下一秒又開槍咁突然

樓主有心
但係
1. M記唔值得幫襯
2. 包會壞
3. 唔敢食

建議都係錢/券啦
如果真心想送食物
乾糧會係最好

巴打係咪發夢食太多生雞蛋
尋日果啲仲要生過以前果啲咁多

要揀方便易買嘅買soyjoy > chocolate bar啦
易入口+體積細+熱量高+擺得袋得
hot food無錯係暖肚之餘多少暖埋個心，
但現場我諗好多人驚食唔落食唔切就有事發生費時要，
但bar呀gel嗰易接受啲啲你可以直接塞畀佢然後下一個

其實當年我中五果陣都唔好意思拎黎食我餓到胃痛都淨係拎餅食

重點係過意唔去

打仗呀...上次忍左4小時尿都係咁忍，食野真心朱古力算。

薯片有冇得諗

不如拎埋碗有湯既雲吞麵啦

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

你話打一場半場張就得姐，個個禮拜咁打，我就唔會比我團人咁玩法啦
雖然我都係買M記，但係起碼食飽咗先啦

催淚彈已經要用好多水。

食都唔食金拱門啦

唔敢亂食野……怕落咗野……

其實應該調返轉諗，班老嘅想出力出唔到，佢哋希望可以比啲嘢食比啲嘢飲你地，可以借你哋令佢哋都可以出一分力
你哋拒絕佢，係咪想割席先

都係塞野食拉或者就算真係咁有心要塞錢都低調d
我驚陣間塞錢比人影到又話出黎遊行集會有錢收

咁energy bar應該好d既
搵個無乜人既位
一拎開個罩 即刻隊入去 再戴返
相對地安全d

但一到夜晚無咩餐廳開

屌你老母呢d無energy用來減肥

多謝你地

真...次次一醒就肚餓都唯有食金拱門

宜家係要面對越來越無人性嘅黑警呀，
唔係學校旅行，又唔係佔中時唔知幾時散，
真係易帶嘅乾糧算，水有其他用途要帶多。

M記都殺，至緊要頂肚餓。

有次唔記得帶嘢食
有人俾過呢隻我食 好好食
但係我唔知邊度有得買

咪塞錢啦 塞錢邊個會收 二黎唔想俾人屈收錢上前線

水是很重要的 食蛋要搵水送
好易哽親

Soyjoy一條~100卡，朱古力bar~200卡，
係少啲，但朱古力易溶晒咗就一卡都無

上iherb訂呢啲protein bar有冇得諗

唔好喺現場有任何金錢交收

唔係割𥱊，不過除口罩食野嘅風險都好大，特別係前線，唔可以要前線收我地嘅真心意而罔顧左佢地安全，唔好買熟食啦，又驚俾人落嘢又驚變壞左會肚痛。我都想聽下前線、中後排意見

如果係出唔到力剩係出到錢又錢唔係大問題嘅買運動用嗰啲係最好
但唔係買做gym嗰啲protein bar，係買踩單車跑步行山嗰啲
因為目的係快速補充能量唔係要合成肌肉
而人體吸收得最快嘅係碳水化合物，基上即係糖即係甜嘅嘢
例如哩啲:

而energy gel其實都最好唔好，因為唔係做運動食開嘅有機會肚痛，同埋好撚難食

拎嚟課金

m記食死人，垃圾餐，勿屌。 寧願買大快活。

我就忍唔到既

你屌我都係咁講，m記10$卷貼埋個1$上去，比佢地發完夢都叫有個暖小小既包食下，真係無咩店鋪24小時開。

好易比人話收錢遊行喎

cls 元朗個日有堆係臭河既水

咁緊係睇吓係咪正常水+有冇開過先

Agger
比人話返轉頭

認真? WTF?

我覺得其實打仗真係唔使話食太好

我自己發夢都係食M記包

唔明D人做乜話一定要食到最好先得

去過發夢就知 其實現場情況係嚴峻 你唔會想食野

就算餓都係求其食飽就算

單程票加八達通
俾新既普通版八達通
用法 發夢專用一次性
回程車用單程票
八達通用呢回程食飯
同下次出呢食飯
之後退票買單程票

單程票加麥記卷最好
但好多反對食麥記
但夜深重有咩餐廳
除左七仔同麥記
下次出呢既車錢解決唔到

單程票加現金
d細路有d介意收現金
下次出呢又係無車費
同現場俾現金會俾人口實

其他餐廳卷
現成食物等
唔方便又無危險
食物安全，身分保障

隔離post 推華御結

買快餐店現金卷

世界級難食嘅野就咪鬼買啦
狗也不